
                      si es cierto, tiene muchos errores de guion, pero creo que es una buena película ya que nos cuenta muy bien el origen del personaje y es un thor muy fiel al comic, hay escenas que me aburrieron, pero en sí la película es muy entretenida y divertida.
mi nota: 7/10
        
            